如果特區政府咁都叫服務市民，咁南京大屠殺都算係日本皇軍服務南京市民

本座上客認同

衲dee d直線抽擊每次都抽得好撚應

Cannot agree more

衲弟XXXX,其言也善

南京大屠殺服務市民計劃

老單認同

合情合理合法合憲

南京事件係日軍佔據後
市民示威暴力反抗
日軍司令官只係按當時形勢
作出最合理決定

情況好似天安門事件一樣

用適當武力對付南京暴民，表現相當克制

老鳳完全認同

老南佩服

老光認同

衲Dee好波

高質

衲dee 講人話

利厲了！

事實既野，你拎出黎講，陣間比人傳到上玻璃心，就有排掃

皇軍尊重南京市民和平理性表達訴求但請留意人群中混入國民黨間諜

老鶴認同

老處認同